<resources>
    <string name="app_name">Mi Colonia</string>
    <string name="contactanos">¡Contactanos, con gusto te atenderemos!</string>
    <string name="x">¿Tienes alguna sugerencia?\n Es bienvenida, queremos brindarte la mejor experiencia posible</string>
    <string name="x2">Dudas, Sugerencias y/o Informes:</string>
    <string name="olvide"><u>Olvidé mi contraseña</u></string>
    <string name="colonia_prompt">Selecciona tu colonia</string>
    <string name="textopublicar">Publicar tiene un costo, ya sea un negocio de comida o de algún servicio, o quieras publicar una venta como particular. \n \n
    Si ya te pusiste en contacto con nosotros, da clic en siguiente y llena el formato.\n\n Si no,
    puedes llenar el formato y estar en lista de espera (máx. 1 - 2 días), ó igualmente, dar clic en contacto para comunicarte con nosotros</string>


    <string name="terminosycondiciones">Términos y condiciones del usuario</string>
    <string name="avisodeprivacidad1">La presente Política de Privacidad establece los términos en que MiColonia_App usa
        y protege la información que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar la aplicación.\n
        Esta aplicación está comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios. \n
        Cuando le pedimos llenar los campos de información personal con la cual usted puede ser identificado,
        lo hacemos asegurando que sólo se empleará de acuerdo con los términos debidos.\n
        Sin embargo, esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada por
        lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente la página de Términos\n y condiciones para asegurarse
        que está de acuerdo con dichos cambios.</string>
    <string name="avisopriv2">Nuestra aplicación podrá recoger información personal, por ejemplo: Nombre,\n
        información de contacto como su dirección de correo electrónica e información demográfica.</string>
    <string name="avisopriv3">Nuestra aplicación emplea la información con el fin de proporcionar el mejor servicio posible,\n particularmente para mantener un registro de usuarios,
        de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestro servicio. \nEs posible que sean enviados correos electrónicos,
        estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento.\n \n

Las_Hadas_App está altamente comprometida para cumplir con el compromiso de mantener su información segura.
        \n Usamos los sistemas más avanzados y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ningún acceso no autorizado.</string>
    <string name="avisopriv4">Esta aplicación no venderá, cederá ni distribuirá la información personal
         sin su consentimiento, salvo que sea requerido por un juez con una orden judicial.\n \n

Las_Hadas_App Se reserva el derecho de cambiar los términos de la presente Política de Privacidad en cualquier momento.\n \n

Estos términos y el manejo de privacidad son aplicados y acatados a partir de julio del 2019.</string>
    <string name="cerrses">Cerrar Sesión</string>
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="avipriv">Aviso de Privacidad</string>
    <string name="contacto">Contacto</string>
    <string name="registrarse">Registrarse</string>
    <string name="publicar">Publicar</string>
    <string name="avisos">Avisos de la Comunidad: </string>
    <string name="comida">Comida cerca: </string>
    <string name="servicios">Servicios cerca: </string>
    <string name="ventas">Avisos de Ocasión: </string>
    <string-array name="colonias_registradas">
        <item>Las Hadas</item>
        <item>Mision Anahuac</item>

    </string-array>
</resources>